其實我哋顧住解散警隊，有冇諗過解散監警會？

用獨立政府機關調查委員會代替，高層用一人一票民選產生，不聽命與政府，有權解散政府，立法會，警察，法院？

邏輯皇帝

取消警察投訴科,全面加強監警會權力

監警會而家全部都係親中勢力操控，最重要係獨立同民選。